周星馳點樣對付斷水流大師兄？

MMA式撲上去，鎖手鎖腳

三個以上圍一個係贏緊

畀啲勇氣，唔好再賣隊友啦

101 MMA

101MMA

佢套美人魚2原本暑假上演，被林鄭送中惡法，搞到上演無期，可能血本無歸了

成個人飛埋去壓佢落地

推

人所共知嘅道理，但偏偏欠缺勇氣

打GTA嘅時候

不受傷、不被捕唔再係大前題，因為根本冇可能。

你選擇走嗰下，就代表有人要因為你出事。

香港人，一條心，一條命！

心態上突破唔到真係玩撚完㗎啦

5個金鐘M記毒撚應該鎖到1個女防暴

佢好似一打幾百都無問題 要用無敵風火輪先贏 ching搵條梯比我？

一個金鐘巴打都打撚死你

中環有個摩天輪，自己去拎

大家係貨車練返一個月先

邊個咁夠薑響我師兄個朵？

家陣外賣仔練左3個月都係練跑，應該跑得快過㗎貨車

你都係垃圾

你呢個戰術簡直係唔用腦
比你鎖到一個又點
唔駛10秒已經有其他防暴扑9你啦
仲MMA
兒登囝名不虛傳

得三幾隻鎖咪會咁狗多定人多？

收皮啦你有撚得讀大學咩

有幾多人肯還拖？

4對1 一人一隻手手腳腳

如果係尋日追打臥底果個情況，撲埋去係後面鎖住佢的確有用

其他手足見佢比人鎖住，要背住個人咁狼狽一定會再衝上前幫手，最後分分鐘搶埋枝槍

可以答你 一定係狗多

要勇武

香港人，一條心，一條命！

［全民魔法師] 簡易入門版

所以心態要變，唔變就冇，冇退路㗎啦

心理戰
令佢以為自己會被麻包袋

星仔：我要殺死林鄭呢個仆街

係呀，心理戰，邊邊怯就邊邊輸

攻其不備 突然重擊佢要害 JJ 一定會贏

林鄭嬌喘一聲倒在近平的懷裡，呢個時候林鄭眼如媚絲，溫潤的雙唇微微張開， 還噴出有如蘭花般嘅香氣......

yes, 淨係跑走都係等俾人拉到你嗰次
冇短兵相接嘅心態，無謂出去送頭

你鍾意可以係天橋伏狗 佢地落樓梯你咪用無敵風火輪囉

如果纏住一個人係咁易，冇人會咁辛苦去學BJJ

有棍有槍比你鎖到=自殺

(神獸上裝) 10月1日1人1支燒烤叉燒野食!!!!

燒烤叉天日買一大抽 一人一支！
如果唔係點撚樣保護自己呀 係未想去集中營呀
你無叉只係一個比人屈斷骨的object咋
仲話10.1訓身一戰，用傘殺狗咩on9

人：狗遠超5:1，有人打波有人跟隊就得

冇完美方案㗎啦，一定係反攻

要舒舒服服就等輸，玩第二隻Game

5對1仲纏乜鳩，打到佢脊椎粉碎仲好啦

點解唔去鎖啲休班既狗
要去鎖啲full gear既？
真係有心想打殘啲狗？